最鍾意supper moment 邊首歌？

最鍾意supper moment 邊首歌？

PS I love you
比較冷門但好聽

最後晚餐

尋回一碗湯
清清的小菜

人無法走過
每天為求沒有帶著遺憾活到終點

就是你 讓感覺從此不再簡單 平凡

到處也是彩色 只因歲月印有你我的足跡

小伙子

懂得快樂

我地要記住依個手勢

沙燕之歌

橙海

P.S. I Love You

最安靜的時候
今天開始單調了

向孩子說愛情

無盡

說再見了吧

煩擾中起舞

好冷門 未聽過

To whom
撼動
浪人
最安靜的時候

風箏
無盡
P.S I love you

Goodnight City
有你有我

浪人
世界變了樣
懂得快樂

依首唔冷啦

風箏
小伙子
幸福之歌

有你有我

LOVE SONG

垃圾